又話不分和勇

如題，唔多講

核爆都唔割
光復香港，時代革命

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

我都唔割

殺黑警全家都唔割

黑警就住係你我隔離，特別係公屋，你老母落街散步一早已經自爆咗

垃圾風向狗